特首稱不認同亦不會成立獨立調查委員會調查警方

緊係唔會喇 成立左d衰野咪查晒出黎

會先係新聞

遲來的公義並非公義
查示威者就做到十足
查黑警就做都唔做
你地吹咩

市民都不認同佢做特首

睇左特朗普